執到貓唔好比貓義工

我依家再嚴重警告各位連登仔
執到貓唔好比貓義工
乜撚野留tg果d 一律拉出來打
最後，貓義工死全家